【勢在必行】攻入新屋嶺

擇個吉日上柱香就起行喇
細個打咁多CS rainbow6 biohazard half-life托柒?
就係為左今日

咁多正皮
好!!!!!!!

智取ok?

十卜

有好橋？

10

9

8

推

你自己去啦 唔阻止你
不過唔好累其他人

7

你發夢姐

違法行為。不了

送頭？
有冇航拍機